鐘意嘅人好似已經結左婚

之前無留意
近排突然見到佢左手無名指戴戒指
我又變番孤單一個

利申妹妹型女仔

你本身都係孤單一個

本來我身邊有佢陪我喊，安慰我
雖然而家無變
但我地好似遠左

乜柒利申啫
仲要乜撚妹妹型女仔

林宥嘉就嚟生仔啦屌你老尾！！

我覺得大家有好感
都會ff下未來
點知原來

你ff太多 早d訓

唔洗驚

未結右婚

上左床?

真係結左婚就唔好搞人老公啦

做住sp先 俾佢搞到大肚就可以搶左佢

再識第二個囉...

我都係
上年年尾
佢仲請我觀禮，我唔敢去

你哋咩關係可以連佢結婚都唔知

無啦
支持婚後性行為

咩未結右婚

我知
係難接受d啫

我反對婚前性行為

好醒👍🏻

性格難熟
難得揾到個岩傾

俾我都唔去

朋友

多謝絲打